係Gundam既世界步槍係咪好平

法國每個世紀啲機體都係冇地方掛佢把步槍
每次出擊就用手拎住，成日打打下就一手掉左把槍
照計應該好難回收
下次出擊又有把新既係手

好便宜

你都on9

梳囉

( Show Blocked User - 梟博士大反攻 )
又一個法國撚

法國冇高達呀？

有 但法國高達好似唔用槍 用劍同浮遊玫瑰炮

所以改良到唔用槍

盾牌仲平

盾牌擋兩下就爛,甚至一下都擋唔到,應該係偷工減料先咁平

同公司啲原子筆一樣

法國你老母多左碌鳩？

我老母唔係法國

法國唔環保姐 有冇見過強國既敢達

係咪天香二號,好似冇槍

台灣既鋼彈係咪用鋼整既鐵球

法國0079d步槍外型似二戰款

其實好多設計都係跟二戰,軍服之類

渣古支機槍似德軍

兩蚊

用黑旋風咪得囉